中原大灣區指數報121.05創歷史新高 分析：新年前偷步小陽春

中原大灣區指數報121.05創歷史新高 分析：新年前偷步小陽春
14:45 2021/02/11

"2021年1月中原大灣區指數突破121點，創歷史新高，報121.05，較上月升0.55%。12個指數中共11個指數錄得上升，幅度由0.17%至4.4%不等，唯獨香港指數錄得跌幅。1月份共6個指數創歷史新高，除大灣區指數外，廣州、深圳、東莞、佛山及中山指數亦於1月份創出歷史新高，深圳指數連續17個月創新高......

......陳永傑指，香港於農曆新年前，亦一如其它大灣區城市，出現農曆新年前的小陽春，今年因疫情封關，香港市民留港度歲，料小陽春將延續至新年後整個二月份。"

通關後香港樓價將再進一步飆升，所以想上車就要快!

我未買，要追貨